---
title: "Impresoras, multifuncionales, cartuchos y más"
categories:
    - impresoras
    - cartuchos
    - hardware
    - toner
date: 2018-01-02T20:43:51-06:00
toc: false
tags:
    - impresoras
    - punto de venta 
    - termicas
    - plotter
    - multifuncionales
    - inyeccion
    - laser
    - toner
    - compatibles
    - remanufacturados
---

Las impresoras son nuestra especialidad y brindamos el mejor servicio de
cartuchos **remanufacturados** en Monterrey. Hemos trabajado con innumerables
_PYMEs_ mostrando siempre el mejor resultado entre la competencia. Algunas
de las impresoras que manejamos incluyen:

* De láser
* De inyección
* Térmicas
* Plotter

{{% figure
    src="/images/impresion.png"
    link="/images/impresion.png"
    alt="Cartuchos Toner en una impresora láser"
    title="Equipo multifunción de impresión"
    caption="Tenemos un expertise con impresoras multifuncionales con cartuchos toner respaldado por nuestros clientes."
%}}

Atendemos todo tipo de necesidad que puedas tener con tus impresoras de punto
de venta y **cartuchos remanufacturados**, convirtiéndonos en la mejor opción
para impresoras de láser y térmicas. Podemos brindarte cartuchos originales,
compatibles y remanufacturados. ¿No sabes qué hacer con tus cartuchos?
Nos hacernos cargo de manera _eficiente y ecológica_.

{{% figure
    src="/images/cartuchos-toner.png"
    link="/images/cartuchos-toner.png"
    alt="Cartuchos toner siendo rellenados"
    title="Todo tipo de cartuchos"
    caption="Tratamos con cartuchos toner, remanufacturados, compatibles, etc."
%}}

Somos expertos en equipos de inyección y cartuchos compatibles, tanto
regulares como de uso especializado, ya sean térmicas, plotters,
formato amplio, de punto de venta (tickets), etc.
[Envíanos un correo]({{% relref "#contacto" %}}) pidiendo una cotización y
te responderemos los más pronto posible para que no detengas ni un segundo
tu negocio .
